請問因為窮所以窮(狗隻#166817)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

原因

7.1刺傷警員｜7人涉協助罪犯 警拘疑犯女友、父親及民航處主任